渣打馬拉松，識睇睇留言

笑下笑下就喊左

可唔可以擺幾隻畜龍係後面，我想攞冠軍

TG見到